餐廳違反堂食遭吊銷執照 店門口貼出公告：「暫停營業，你們可以感謝中国」

今年3月底，新墨西哥州宣布居家避疫規定，餐廳、酒吧等行業被迫暫停營業，一名餐廳老闆在店門口貼出公告寫道「暫停營業，你們可以感謝中國」，引發爭議；這家餐廳由於違反州政府頒布禁止堂食等防疫規定，如今遭到吊銷執照。

福斯新聞網(Fox News)報導，位於新墨西哥州柯克蘭(Kirtland)的「鄉村家庭餐廳」(Country Family Restaurant)，上周以觸犯州政府頒布全州禁止餐廳堂食防疫規定為由，遭到州政府吊銷餐廳執照；另外，該餐廳員工也被發現未遵守州政府要求必須全面戴口罩的準則。

「鄉村家庭餐廳」負責人傑克森(Steve Jackson)接受地方媒體「法明頓日報」(Farmington Daily Times)訪問時說，州政府根本無法證明堂食會導致新冠病毒傳播。

傑克森今年3月底在餐廳門口貼出「暫停營業，你們可以感謝中國」(CLOSED you can thank CHINA!!!)公告，引起網路瘋傳，媒體報導紛紛轉載。

傑克森被大批網友形容「偏執」，印地安納瓦霍族(Navajos)社群則有民眾發起拒絕到「鄉村家庭餐廳」消費的杯葛行動。

「鄉村家庭餐廳」是家族式經營的餐廳，創立已有30年，雇用員工約30人。

面對龐大批評聲浪，傑克森解釋，許多網友誤解他的原意，貼出公告只是為了表達個人對於中國共產黨政權的看法，「還有他們對待人民的方式」；他也貼出修改後的新版公告寫道「暫停營業，你們可以感謝中國政府」(CLOSED you can thank the CHINESE GOVERNMENT)，但抨擊輿論並未停止。

CLOSED you can thank CHINA!!!
CLOSED you can thank CHINA!!!
CLOSED you can thank CHINA!!!

好想去食

左膠當道

歷史會證明佢係正確

左膠咁鐘意支那不如移民支那啦

左癌就係支共養果班洋五毛

左癌

不過個餐廳老闆企硬
佢話 "We have no reason to apologize for anything,” he said. “If you’re a communist sympathizer, I can’t help you. But none of these people (who have complained about the sign) ever contacted me and asked me what I think"

(大概意思係 「我哋無任何理由要去道歉，如果你係共產黨同情者嘅話，我幫你唔到。不過嗰啲 (投訴我個公告嘅) 人，一個都無嚟揾過我，問我咩意思」)

source:

犯左國安法

比link

所以話Trump Trump今次係贏硬
靜靜先

Yes, 冤有頭，債有主，多謝CCP。

支持極權，成班都左膠

真係感謝黨

咁遠點誅。

左膠未當權就只係左膠
一當權就變毛澤東架喇